{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009284",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158354?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 스테이이음펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加される場合はご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室、退室時間を遵守してください。 施設物の毀損、紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼くことは禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 料金が間違って反映されると自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューとブルモン利用可能で、予約が必要です。 IPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙です。 駐車可能で、体験は予約が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数を超える場合は連絡してください。追加人数には追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、宿泊施設によっては入室をお断りする場合があります。また、払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でバーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではバーベキューとブルモンの利用ができます。予約が必要ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "提供されるインターネット接続はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではIPTVとWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の焼き物などの炊事は禁止されています。また、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。ただし、体験をする場合は事前に予約が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 416
    }
}